今個月屠完馬會，邊度捐錢好？

保良,紅十字雖然慈善用途至少97%，但奶共
俾宣明會姐係支持班非洲窮人繼續生仔
俾連登仔冇得退稅所以不了
無國界同奧比斯有捐開

咁仲有咩機構捐得過？

去明哥買飯盒，夠晒本土地道。

有冇機構會幫it狗架
it狗們需要你既資助

捐俾ME 俾馬會屠完

馬會

依個諗得過

明哥藍絲 佢幫既好多都係廢老
自己諗

幫番香港人先啦

遲早捐返比馬會

比明哥=請蝻食飯，你自己諗

有咩機構

捐返比馬會

幫貓狗果d 囉

真心幫貓狗果D

但我都唔知有邊個, 最出名應該叫平姐(有冇熟既巴打講下係咪真心)

唔直接捐錢可以捐糧

lihkg巴絲